[ 突發]沙田石門附近，戴住手帶係要周9圍走，又去餐廳食野又想搭的士，仲要唔L戴口罩

沙田石門附近，戴住手帶係要周9圍走，又去餐廳食野又想搭的士，仲要唔L戴口罩

會唔會舊左啲
條女都入埋駿洋村你先post

有無留意到呢幾日有好多傳媒都好似夾埋咁大做「帶着手帶離家出走自私撚」既故仔
然後林鄭配合聲淚俱下，每次記者會都喺度屌鳩呢啲人自私

根本上就係想將大家將個怒氣spin落捉鬼捉自私撚，慢慢淡化林鄭一開始唔封關嘅事，同時支持政府加大監控乘機推行d監控嘢

由二月中至三月頭，由支那陸路入境嘅人一直冇需要帶任何手帶，淨係間中喺電話分享location就當隔離左 呢啲嘢又冇人講

下次見到有「哇有個手帶人又去XXX食嘢」呢一類post，嘗試下唔好講「 仆你個街又係呢啲自私撚」

試吓講「呢啲自私撚固然唔應該出街，但最仆街嘅都係林鄭一開始唔支那封關害死全香港人」